法國祖狗係疤狗私家G

最近n次對賽都俾疤狗屌打

狗會讓得平半
疤狗主場咁勁
牙朗又回塘
牙花見到牙朗又會認真踢波
真係阿婆都識買

牙花今季廢到連美斯咁 唔駛燈啦

今晚巴塞真係派錢波

但牙花一對牙朗就認真踢
儲咁耐氣今晚456

平半真係送錢咁送

歐聯ig都幫大家理性分析埋

ifc仲有位？

中!!!!風

太眼訓買錯咗

你屋企仲有冇位

樓主好球，記得對上一次歐聯決賽，巴又係撚到蛆失禁成褲屎

樓主收左錢未